屌那星 ThinkBig天地橙色裙條女正到

生到咁正比班小朋友抽水咁浪費

紫色嗰隻邊位

有對比下係靚既

原來佢係港姐 仲要輸比雷莊兜

Regina金融妹黎

Kelly都ok

金融G

畢業後於安永會計師事務所擔任金融服務顧問。

EY架喎

連登仔：金融即係倫敦金

g

No ball

佢選個陣已經覺得佢個樣好八婆，Kelly就真係輸得唔抵

佢 kelly 同單文柔都好撚正
單文柔剩係腳都已經長過晒d靚仔身高

D細蚊仔唔知有冇入廁所打飛機

佢個樣怪怪地 對眼好唔集中咁

唔奇
以前有同學5年班已經打

狗也不……

唔撚得wor師兄 火柴人咁既款

麻麻咋喎